「創業」我成立一個賭馬對沖基金，有冇得諗？

我賭馬都算有多年經驗
大家點睇

輸錢方面你真係專家